我已經517日冇見過你了...

我只希望你仲記得我嘅存在

唔記得

温書啦

抵啦抵啦

記住你做咩